有無人學過pop singing？

有無人學過pop singing？
平時上堂係點？？
有無咩書可以推薦初學者

無呀屌

up